<resources>
    <string name="app_name">Helpaloo</string>

    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="title_activity_menu">MenuActivity</string>
    <string name="title_home">Home</string>
    <string name="title_dashboard">Dashboard</string>
    <string name="title_notifications">Notifications</string>
    <string name="title_activity_register">Registrate</string>
    <!-- Strings related to login -->
    <string name="prompt_email">Email</string>
    <string name="prompt_password">Contraseña</string>
    <string name="action_sign_in">Registrate</string>
    <string name="action_sign_in_short">Sign in</string>
    <string name="error_invalid_email">This email address is invalid</string>
    <string name="error_invalid_password">This password is too short</string>
    <string name="error_incorrect_password">This password is incorrect</string>
    <string name="error_field_required">This field is required</string>
    <string name="termsofuse">Gracias por usar Helpaloo. Esperamos que lo encuentres divertido y práctico.
        Términos de uso
        Para el buen funcionamiento de la comunidad, necesitamos que sigas las reglas y términos y condiciones propuestas. Los presentes Términos de uso (en adelante, “los Términos de Uso”) establecen las condiciones bajo las cuales se ofrece a los usuarios el acceso a los sitios web, servicios y aplicaciones wallapop (en adelante, “el Servicio”) , que es una plataforma que permite a los usuarios publicar ofertas para la compra–venta de una amplia variedad de artículos de su propiedad, así como la comunicación entre los usuarios ofertantes y los usuarios interesados en adquirir los artículos ofrecidos y la localización geográfica de los mismos, para completar la transacción.
        El uso del Servicio atribuye a quien lo realiza la condición de usuario del mismo (en adelante, “el Usuario”) e implica la aceptación íntegra de estos Términos de Uso. En caso de no estar de acuerdo con todo o parte de estos Términos de Uso, el Usuario debe abstenerse de instalar y utilizar el Servicio.
        Por medio de la aceptación de los presentes Términos de Uso, el Usuario manifiesta:
        Que ha leído, entiende y comprende lo aquí expuesto.
        Que asume todas las obligaciones aquí dispuestas.
        Que es mayor de edad y tiene la capacidad legal suficiente para utilizar el Servicio.
        Estos Términos de Uso serán aplicables a los Usuarios a partir de 24 de Octubre de 2016 y sustituyen los Términos de Uso que entraron en vigor el 02 de Mayo de 2016. Su aceptación por parte de los Usuarios será un paso previo e indispensable a la utilización del Servicio. El titular del Servicio se reserva la facultad de realizar en cualquier momento cualquier modificación o actualización de los Términos de Uso que, una vez entren en vigor, deberá ser aceptada por el Usuario para continuar utilizando el Servicio.

    </string>
    <string name="permission_rationale">"Contacts permissions are needed for providing email
        completions."
    </string>
    <string-array name="taskduration">
        <item>15 minutos</item>
        <item>30 minutos</item>
        <item>1h</item>
        <item>Más de 1h</item>
    </string-array>
</resources>
